有無巴打教跳舞？

一路想學跳舞,例如HIP HOP/KPOP,上網有好多片,但唔知邊啲啱初學者
唔知出面個啲教成點,聽講一對多好難跟
望巴打們指教一下,價錢可以討論

利申︰零底子

Kpop 係由hip hop 出嚟，hip hop 入面又有4大原素
出面所謂kpop 班就係教你跳mv d step
真心學跳舞就唔好學kpop

姐係直接學hip hop?小弟完全0認識
有無推薦邊到學？唔該巴打

最重要搵到朋友一齊跳
無伴好難跳得耐

諗緊可能有無啲一對二至四個嘅

毒撚講野無人理

有無邊到有私人教練

開心舞？

幽默感...